[超好飲] meko新出左3款野飲 ，蜜桃紅茶超正!

岩岩係7-11買, 3款都特價 $7

有蜜桃紅茶, 蘋果紅茶 , 莞茜檸檬草茶 < 大佬，求巴打絲打幫手試伏

莞茜檸檬

真係贏哂我飲過既桃味茶 夠桃味又唔會過甜，做meko打手了

蜜桃紅茶有幾好飲?

無味的 不用怕

洗潔精/洗手液味

岩岩試左，唔好買

我好鍾意食芫荽 生食都okay
但支野飲一啖 扔咗 洗潔精咁 唔明點解一定要加檸檬 之前360賣嘅芫荽腸又係 又有檸檬 好癡線

meko伏過太多次，不了

琴日見特價買左支蜜桃幾正，今日試埋支芫茜，一開蓋聞兩聞 飲落又冇咁重味，不過都係

得蘋果味桃味無伏

桃味好正

支西水好似沐浴露既味

其實支野7蚊都幾貴，買返維他隻蘋果綠好過，一樣味
桃味就覺得桃味唔夠出

我鍾意食芫荽都覺得好難飲，陣芫荽味配落啲甜野度好怪，真係好似洗手液咁

屌你老尾中伏

早知睇下呢個post 先
西味真係好撚難飲

桃味ok喇

難飲到hihi都推

有無勇者comment 下同dada西水比邊隻勁d

尋晚試咗茜味，難飲到仆街
寧願純芫茜味
加咗d檸檬草似洗潔精咁

係咪曲線

飲得既洗潔精

meko D 野=伏